差不多冬至

一早一晚還是有雨

忘掉投下那禮物給我

但你只想聽聽笑話

誰都心酸過
那個沒有

當初的堅持現已令你很懷疑很懷疑

如烟 因給你遞過火

你最尾等到只有這枯枝

Merry Merry Xmas
Lonely lonely Xmas

熱情就算熄滅了

要做節

換到歡呼聲不過一剎

寧願在醉酒中辛苦嘔吐

苦戀幾多次悉心栽種全力灌注

所得竟不如別個後輩收成時

收嗲啦

差不多冬至 一早一晚食多左還是重了幾kg

從未做過冬

蔡一智 你真的很介意

問到何時葡萄先熟透

你要靜候 再靜候 就算失收 始終要守

哭崩派對舞曲

日後盡量別教今天的淚白流

仍可一醉自救

傳聞在說你正跟我秘密拍拖

別讓 寂寞害你傷得一夜白頭

然而預知了後果 手也未夠膽拖

唔～～～～～～～～

留低擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收

冬至了

也許
豐收 月份尚未到你也得接受

但聖誕夜 誰來講快樂

或者要到你將愛釀成醇酒

時機先至熟透

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載

終於摸出來 但歲月卻不回來 不回來

錯過了春天 可會再花開

一千種戀愛一些需要情淚灌溉
枯毀的溫柔在最後會長回來

錯的愛乃必經的配菜 但見旁人

談情何引誘

若愛是但求開心 我問

問到何時葡萄先熟透 你要靜候再靜候 就算失收始終要守

日後 盡量別教今天的淚白流

p牌仔 何時才解除

留低擊傷你的石頭從錯誤裡吸收